TWICE扑志效發文安慰一眾ONCE

想我幫你吃嗎?

佢掛住姜丹了

姜丹碌腸得咁多？

好想渣佢對波

姜丹唔係男人黎

大膽淫婦

醜 拉

層主老公都醜 拉

咩呀 我個個老婆嚟==

姜丹cb無得做愛咪叫春囉

淫能到

好想玩洗面奶..

想同志效一齊打lol

好正

很正

嗰期佢真係性愛機器咁